[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (五十三) 之 繼續低調

諗唔到topic,求9其了 第一次中1001

繼續 1177

油價上到$80 有阻力差唔多啦
油股直升左一大段
我上轉$70 諗住長揸 都捱唔住d 回調
等回再買好過
油價係轉左升勢

同意未見頂,不過短期收割下,等再起浪
呢排又要搵下D股打游擊
或者藥股又可以玩下短炒

1177落$18再入

前幾日咪落左

隻520又上番黎

晴巴有冇留意3306

騰舜糕糕糕

有 $16 個位無入就算
依家留意3319

舜派

CDR

lm

點睇405 大成交破頂

你永遠不會成功

油股

唔知956今日會跌成點

178

中石油反而升 咩玩法

384做乜

國家有任務

1658 爆

爺西又來

唔洗講野

2382突破啦

低調

同低調藥一齊突破

過埋158就有條件破頂

國家隊快d出手啊 cls

大市轉埋燈

2877

883會唔會跌得誇張左 日日幾個%

700真係好撚廢

3993drop more

2382追入最後機會

上星期18.5走低調入返高調

因為呢隻最貼油價

高調無左brake

2隻都3年高位

低調痴q左

2382同1313

1093 $26

其實咁樣平D個隻永遠都追唔到貴D個隻

低調20$

晴巴唔係唔睇半新股嘅咩?

今日好多股都突破

今年最錯係錯過藥股

現價可入？

晴巴岩岩講1778果陣都仲係7蚊 依家已經7.2 追唔到啦

低調藥同手機清泉同一日突破

錯過哂藥同教育慘過食屎

石藥可唔可以變1000股 家下點買

rocky唔好見底啊
未溝貨ar

苦盡甘來

升成百點 700都係ON 99咁

算吧喇 弱勢垃圾桶黎

全股皆升咁淨

除左股王

每日陰跌 代表有段時間都唔會扯得起

中石油做咩鳩

一個月前已經知
已經短時間左一個月

想知2186咩事

畀大摩......

社巴

反cup石仔

低調藥股會唔會升得太急⋯

隻8352好似就黎公布轉板，呢幾日係咁密密買密密升

成個倉得股王跌

想呃貨姐

晴巴 中石油係咪應該會回返

其實成日扯一扯上去都會回一回

其實都唔算急
係$19個位都磨左成個星期

佢老味81蚊走左

幾時先可以見到騰舜皆升既昇平盛況

3319

您低估左藥股既能力啦
上年明明板塊輪流炒(車，內房，藥，科技)
今年得藥

仲有教育

yes 講少左

升到無Break

3309

仲有石油

轉燈未

低調低調

睇黎1177入手價要由$18上調到$19

最記得岩岩突破到$17果陣 有手足話太高 等回調先入

唔好望番轉頭啦，
依定最新到物管，自己衡量

今年炒過內銀內險內房
但一次大回調收哂皮

又轉

宜家應該等回調左先入?
都升左6-7%

857 夾到春袋爆

到佢真正變成之前你都唔會知 只係揀一個自己坐得舒服既位去入

其實手機都炒緊
極力推介舜仔

真係好想死
明明睇過1177 2382 冇買就係咁上
揀左第二D既就係咁跌

我由2382 120鳩叫到今日咁耐都唔信我

今朝放左隻586轉頭就升

晴巴講嗰陣，隻隻都已經升哂上去

果時小留意呢個POST. 以後望多D

今年個市玩咗半年都係上上落落

到價嘅其實可以高位食糊

晴巴講個時 如果追左都有得食.
但我次次高追親都出事
又見過鬼怕黑就冇買到

高調低調都係有買貴冇買錯

認同

已經上返120啦就

有冇巴打講下點先決定買唔買隻股？
新手想學野

有冇持有1083同956既巴打

珍惜生命，遠離牛熊

斬左883 好痛

每逢有人講呢句就出事

857熊坐緊

［member]同路人
加多隻939 ［/member]

輸到勁痛啦.. 已遠離

1083 956 384 , 如果捱唔住走一半先

我真係無咩坐貨能力 見到佢日日跌真係眼都怨

油股最大問題係直升無回，所以回果陣好大棍

比d掌聲有舜心既舜徒

586終於大棍
等左兩個月

晴巴講幾隻物管升好多，依家高追有冇位入？

想請教下隻 857 熊好唔好斬緊一半
個天然氣政策改搞到佢今日爆升，但油價回會唔會抵消返 ?

880都日日破頂
垃圾左太耐冇乜人想理呢隻

利申：破頂頭幾日賺左少少放左

出事好呀，想入貨

好彩143上返車

agger

突破初段 回位食啦

大師好忙

諗住再坐下先 依家十字星

等左咁耐3309終於有d起息

物管咩消息爆得咁勁

呢隻肯坐一定返到黎，遲d沙特阿美上市，美國一定幫佢推返高個油價

3323 點睇

蝕時間值

956

呢樣真，所以我都忍痛斬左佢算 係第隻度賺返返黎

成日轉黎轉去邊追得切，有信心嘅坐下好過啦

可以等下既 油價不嬲升得快回得快

年頭$12.2追左幾手883 跟住兩三下就穿左$11 完全反應唔切

唯有硬坐 之後坐到四月尾就返哂家鄉有突

藍藥癲到咁 低調點反杯

某隻教育股又爆

大家點睇857，係咪虛火，有貨應唔應該沽？

1083 都要 ? 佢咩事

心血少，set 價放

低調竟然冇停

曾經18蚊係我面前 但無好好珍惜

無乜心水股

18.8上左車

已經頭也不回咁走左

北水出哂奶力咁沽騰仔平仔

今日好多大手入

我就唔敢加喇

教育股繼續

藥業 教育繼續牛三

好彩今朝上得切2001 追返3993蝕個d

我3993轉左去2877

我就分左d去1177 不過得一手 諗緊除淨前走定係加多注好 呢個位加又唔太值博 唔加又2送1紅股會變碎股

低調藥我本身已經有三手 應該唔會再加

我都面臨緊呢個問題
手頭但一手

射到成地都係

但依家買貨又好牙煙

唔好諗喇 爆到咁高追 回調唔會頂得順
等下個機會喇
利申 miss哂

教育 醫藥全部炒起晒
一隻都冇既我表示

咁又要揸住D碎股

明明2個月前都話今年係睇藥股

係唔係要留意下物管股

揸喺手又放左先係大傻鳩
故事教訓我唔好咁睇小佢

我都買過但放左 藥股

8.3放左1313 19.2放左低調 15.5放左2877

近排教育版塊咁勁. 聽日隻中國21世紀會唔會有運行

細細隻，應該炒得起

希望係咁. 中左1手

三手咪都係有碎股

問題係呢d位真係加唔落手

之前隻成峰有版你睇

除淨之後可能有加注位呢

咁渣實等佢炒下先

2269

希望呢個禮拜會有位俾我入

仲有無手足揸住rocky

883入唔入得過? 出十字星

2001上星期呃貨

醫藥教育金碟全部買過但走左

我被人震走左

Cls

又點會估得到

留明學野

等大c分析

放左咁平貨，唔明點解無跌。。。

不過無被震走

石4藥
升完又跌，好彩走左

今日升二百點都跌
聽日準備掂4.7

點解咁鍾意博反彈

1234避雷針

6068回左少少, 可以入少少? (利申:冇教育股/藥股)

爆多幾棍唔

如果唔係爺西同北水搞事 今日唔只彈咁少

屌又月尾 期結又到

呢隻堪稱最派膠藥股
繼續持有

除淨左先入得唔得？
就咁睇除淨會大跌

買左一首6068 (7.08) 係咪好勇敢

2186夠係

要走?

2005 西西地。。。。

3319 落錯盤 買得1手

聽日好關鍵

700股東 今日綠燈係咪開心先

598 突破 點睇

843億成交

3993 可買嗎

[m ember]中左1手. 唸緊好唔好宜家1.3加多手[/member]

向下開？

點睇371

北控系唔易玩

Agger

幾錢追？

今晚美國唔開市 好空虛

大家點睇ig跌200點

聽朝應該唔睇市
直播睇實火箭打柒湧

意大利就日日咁跌黎drop to 0

一齊

但波叔未必出到

搞咩

Wakanda幫幫手醫波叔

內閣組唔成特別財長個位

巴西佬仲大獲啦

-3.92% 玩撚完

點睇都無用

點解暴跌

巴西卡車司機的全國大罷工27日進入第七天，政府雖已派遣武裝部隊移除幾百個路障，但這場罷工已經衝擊巴西經濟關鍵產業。

當地媒體估計，這場罷工導致上百條道路與高速公路遭關閉，衝擊各地產品的供應與流動，短短五天造成的財務損失就超過95億巴西里爾（約26億美元）

大家有無買Artificial Intelligence嘅股票

驚驚 4.9有2手

唔洗講巴西意大利咁遠 淨係油價已經出事
多唔多人高追883

今日應該有得彈，好似係......

想問條新手問題
我有金沙牛
佢31號除淨1蚊
咁我隻牛會唔會跌價

新手咁快玩牛

唔會 但除淨完到左收回價一樣收回

之前買果啲都未經歷過除淨

唔該巴打 我買得遠 冇事

自動變極限牛

隻1598 3.4

1598 $8.8

1598頭先勁假去到8.4，

挑那星嚇鬼

希望上到$2

1177居然有位入

咩叫有位

股災

呢個位入應該要坐喎

當你就黎會成手碎股
你見到佢跌少少就會好開心

可能見紅就係有位

隻3993真係廢到喊出黎

241升夠未

咁買左未

241又黎啦

買了

20蚊都夠膽買,希望你賺錢

隻1778

轉燈唔該

本身有貨
應該唔會死得太慘嘅

物管唔好升咁快, 未入夠

我真心希望
今年去邊旅行睇佢

但係綠城 升左兩棍就停停地

希望繼續多D人病,多D人食藥

藥仔同教育仔 無敵神駒

厲害了贏國

中國或是最大贏家

我想佢跌添

琴日唔入，今日真係唔洗入

藥又救倉，700同388真係食撚咗屎

有冇邊隻物管呢幾日升得比較小可入

呢兩隻炒完好耐啦喎

2382

講過突破左155就要買

而家一定要炒得先建得倉？
貪佢仲平平地搏大市突破向上爆

得個睇字
回都唔回下點入

1317 3320都起機

終於上番 160

手機股
睇緊波都要上一上水

你啱

2382真係好靚，今日突破上到會落一落翻158先，掂一掂之前阻力位
阻力再變支持
依家入就要睇158做支持lu

不過我幾有信心舜仔會破頂

琴日反講就係1778

但係我覺得呢段上得好核突

不問價高j實回，唔入又繼續衝

係咩 比起上次無啦啦升到171靚好多啦

媽啊 好感動 我隻2382業績蟹貨終於可以有賺

升得咁急有D驚TIM

2007好濕滯 $16上極都上唔返

想問下內銀又搞咩？

我都係. 次次都係咁

追 = 入在高位, 跌
唔追 = 開車

1658係咪molamola

物管無位入

舜B爽手破頂下定軍心先

2678 終於升

2678 終於有賺
晴巴我得左啦

心理質素

其實一日半日走勢唔洗咁上心
擺好止蝕位 其他時間唔洗理

成交未夠 唯一唔好地方
最好慢慢升上去

都係.有時太在意.. 但其實長遠睇返好多隻最終都係上左去

比個位加貨先破得唔得 得8手

我成副身家都買唔到8手 要玩牛仔

我覺得160以下都可以加貨 唔知會唔會回

物管升得咁急點入貨

咁睇你想賺幾多姐
琴日入，今日都賺4%

希望155回下氣先

2669 真係掂一掂個通道頂就落返黎, 升得穿就

1778喺現價妹咗好耐，入唔入得過？

151 大大棍上 成交細
6月5 業績公佈
點睇？

垃圾

旺旺

正

熊一牛三熊一牛三熊一牛三

藥股手機股硬到

內房做乜勁 屌你老母

被血洗

上面又失禁

388向下突破？

咁少成交點突破

物管同時間大回

2869 2669 3319而家畀你入喇，有冇膽入

高調回多d啦

有個frd 6.6入左4手綠城 早排橫行走左手 星期四掂一掂10天線就走晒 同佢講掂10天線好位買 點知佢就話呢隻好chok 唔知大戶點玩 一陣間閪冧就仆街 依家佢就揼晒春

2007

晴巴如果只係夠錢買一隻你會揀邊隻

一定係會分開買 冇人知邊隻會行快D

你唔好買

平保執得笠未？

我唔會叫春架啦

內銀內險比大戶沽到

晴巴

升就妹
跌就跟足
仲差過700呢期

藥房

個post上左左熱門

上次上熱門應該差唔多係3幻3個陣

藥王巴打要唔要上水

劍指32000個post日日都上

個市柒下柒下都上熱門

晴巴好型

上熱門要滿足咩條件

幅圖就2869靚仔啲 2669 3蚊位好大阻力

望緊位入. 頭先落到7.78 一下彈左上去

隻2678坐到返家鄉
快d爆上

巴打

2382唔入cdr wor

覆被血洗果個咪我黎囉 又係炒波幅機會

咁好彩 唔怪得爆升

升咁多上返黎
但成交量唔高
硬係覺得有D唔對路

突破位7.5 你7.78同7.88買有咩分別

即係現價入回一毫佢都會淆晒底

明白
10天線都係7.5 咁現價入再SET 止蝕7.5都穩陣

2669 $2.9高追

做乜要10天線止蝕?

咁用返突破位做止蝕?

近排多返好多強勢股

1448財張圖又想黎緊呢幾日爆

睇

2877係時候追落後

2678

Rocky 廢到

371洗唔洗止蝕

當人人都賺到笑時，呢半年計埋單我要蝕錢，我是否岸狗

邊會個個賺 我就係成功既例子 仲要輸到仆街

有咩慘得過914 1313二簡一簡左前者

幾錢入
914 最近食左瀉藥

晴巴選股水準依舊

2678 CLS 仲破埋頂

13蚊一注 差啲俾佢震走

2186如果穿$9 係咪走得

same set止蝕差4格到

晴巴 3323點睇 好似下下想向上 $9.5左右就會碌返落黎咁

穿過啦 垃圾黎

係咪又玩三點鐘free fall

你自己買入位差

水泥股ok 啦, 講左幾個月

成交咁低都夾到成10%

藥見頂？

2678今次練返自己心理質素 輸錢果時冇走仲加多左注

12.3跟左

thx 晴巴

社巴 我地繼續SH 2382

same

藥股又開始特價了

呢句上個月開始已經不斷loop

頭先4.6加左注

中建材唔錯，成日8個幾-9個幾區間

3993 仲可以買嗎

消化晒尋日升幅

中國建材化水 同業有更好既選擇

why

有波幅炒下咪仲好

2678 高位回返

跌240點了

1313係咪要止賺啦

食屎藥

個市廢到呢

1177

仆街2005 , 708

一日牛三一日熊一 唔玩啦

2877咁有格調 其他藥股回調佢就升

2018上130
一定會
112鐵底
而家鐵底變左115-116

哇屌，咩事

今日2678,1268,1598救全家
其他唔算跌太多

跌幾百點仲有錢執

瀉藥集團

等左好耐，終於肯回 上次25走左一半

引到瑞聲主席出黎

做乜咁多隻股都係跳水式跌

連大師都屌廢

要有信心！

今日又破頂

低調爽呀

版塊輪換

藥股全線回 提防見頂

收到！
教育版塊係咪仲有得玩

呢轉做咩事

掂10天線即彈

舜仔好堅

1011有冇機

1317波幅超過1蚊

低高調都大跌

收市未

藥股食左瀉藥

輪姦

中型股好多都跌
市寬突然轉差

啱啱有巴打問無位入

依家藥股大把位入

準備加注高調

放晒

手機股變左大市清泉

268咩事

出貨完成 等結算

小心結算後個市行單邊

股災呀

屌你老母

反而今日我好放心

cls咩事

非常恐慌 無睇一陣跌咁多嘅

走得快好世界

2005 有冇人今日入貨

手機股

依隻朝早升5 6%, 下午倒跌1%

好撚恐怖
收市啦好嘛

所有熱炒版塊都回

3708 -12%

今日內房，藥股跌到仆街

唔覺得藥係散水

可唔可以分享下點解咁覺得?

係咪都關美國啲指數期貨事？

教育股都洗倉

2382 張圖可能似做頂

收市啦好無

個市乜事

逆市股王要

268
1558 走鬼呀

呢d圖真係好得人驚 舜派要有心理準備捱價啦

今日個市有咩板塊唔跌

手機，不過升少好多

2779會唔會跌穿10天線

殯儀

跌夠未呀

癲

一丁仲升緊 清泉

303見

今晚要食二手飯

轉燈了

dax -1.5%

歐爆

2319頂住

股災概念股呀ma

大陸藥股急挫 屌

美期都係跌0.5%姐 港女

呢d時候要學大c講避開d指數股黎保平安

2382其實佔比唔重唔太擔心

物管炒一日咋？

港女x2是常識吧

2678 救全家

高調聽日除淨 應該仲有得跌下

2678 都好多人咁講

大英祖國跌1%都冇
港女走去跟意大利 西班牙跌

岩岩入左超小注6千蚊舜牛

打仗啦

我隻

日日組合新低
Dllm個閪市

終於唔跌啦

U盤再插多棍

連登鳩叫指數爆升

得手機股係似樣

1658兩大陰棍

即係入得貨

24.4加左一手高調

2318😭

單邊落

2669 $2.9 高追左

跌左少少渣WO巴打

歐爆危機

成1200 隻股跌

轉熊市

期結無好野

nasdaq個邊仲好強

就算熊都應該有位走

要擔心既應該係d舊經濟股

我係咪前世做錯左啲咩

高調重創

今日都係輸返琴日贏嘅3分2，頂到

幾閩升

跌到咁嘅款，恒指都只係跌300點，叻仔

成個月盈利又蒸發哂

您有d咩股

應該有人識得止賺/分注走左 教育&醫藥?

教育走哂，藥未走

我無走到藥

逆市股王

教育走晒 得翻藥同2678

教育 藥琴日清晒

如果堅轉版塊 我覺得再炒保險（非內險 ）+ 港銀行， 物管唔熟

晴巴講果兩隻潛力股

技術性調整姐，嚇我唔到嘅

你隻 2186？

呃貨姐

內房得410升

藥股都係跌返琴日升果d姐

閪內房閪科技總之都係閪股
呢排份閪工又忙到閪咁
連睇下個閪市都唔閪得閒
搞到想短炒下啲閪教育又唔閪敢
而家淨係日閪日扣緊血

2018上返130

北水沽700沽咗半個月仲沽緊

嘩 無見大家一日
做乜股joy

股joy

科技股就唔洗驚啦
騰舜會戰勝歸來

一個歐債危機嘅消息就一下打冧成個市？

唔係歐債 鬼打鬼解體姐

原來意大利國債都瀨緊野 自

歐洲精彩到

咬緊上黎

美十年債息回低左

咩情況下先應該溝貨？

無啦 你老美

又熊一

老美堆芯片股逆市破頂

舜仔學下人得唔得

白宮宣布將對500億美元中國高科技商品徵收25%關稅

舜仔

舜仔做支那生意多

股災呀 跌到佢老母仆街含家產

睇唔出對股王舜有咩影響
舜仔不嬲做中國人生意
華為個d手機出口都大部分唔係美國
手機成本上升都唔關舜仔事

係驚成個板塊跌渣

[img]高調[/img]

今日頂唔順賣左
4月17買，可能位唔靚
揸個幾月賺40蚊輸時間值
最近揀股有番多少信心
無謂浪費左機會成本

情緒跌就要跟跌
上年2018比人狙擊更加唔關2382事
但都要一齊跌

如果係咁就係一個買入機會
同上次華為一樣

700又跌

但你今日牛左

如果真係大跌，今鋪一定入，俾D舜心守住

跌穿155走牛
短線睇錯咪認錯囉

長線真係唔擔心 係平既就入正股

All in la
上年股王舜最威
今年比1093搶晒風頭

2007分拆上市

700
9成收入都係中國
佢係外國本新都唔夠人秋
有咩影響

舜心舜心

冇 係咪都跌架喇

跌到咁上下, 出支陽, 再升穿佢先諗啦

巴巴岩岩破埋頂
騰仔就比支那西水揸春袋

淡友又進政

進攻

最留意2007既巴打

美帝25x

科技股頂得住

3幻見

又股災喇

哇 道指-366

16.91重倉？

好撚痛呀師父

炒股真係十分刺激

準備資金大手入貨

調整不會一日完成

調左成半年

cls. 調整左成3個月既三角突破比幾個消息就隊到不倫不類

食品 零售抗跌可入？

老美冇break

睇黎道指24000先有支持

正所謂五窮六絕七翻身，當大家以為5月都好似冇乜事嘅時候就整獲杰嘅你地嘆下

依次黎得好撚急...

過兩日未又升返

聽日熊佢執格仔算

老美

認同 科技股好掂

但係你果隻牛黎

聽朝請半晝直去ifc算

老美day low 已出 唔驚啦

我投資2382大概正股80%20%工具
聽日一穿突破位就認輸，走左牛仔先
今日係小注牛黎姐 諗住落翻近突破位可以小注試下
又唔係最高位買，牛仔都算遠，無事既
今日都十五十六緊佢係後抽定假突破
尾市佢又無穿到158，守到，好硬撐
就起159入左

止蝕155，希望聽日無事啦

2382 應該破唔到了

老美插左400幾

聽日開市-500

啲壞消息一齊湧出嚟

股災了

去左一個禮拜旅行終於番黎
隻178同1658

等位入貨

大戶終於可以食哂果堆303-305牛

派股

698 之前都係
結果慘不忍睹

2007 分拆搞埋物管。。。物管板塊

【大師午間教路】行緊典型上落市
05月29日(二) 12:47

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二半日跌190點，抵銷周一升幅，屬典型上落市格局，恒指在30,400點至30,800點上落，等期指結算後才有方向。

上星期話308係區間底之後 第二日即刻穿 今日304應該又係穿硬
洗唔洗準到咁

舜仔加油

如果aia
穿70想撈d

molamola今日可以專心工作

入完貨只需望止蝕位

2678 都出左4枝陰燭

Mola mola

走鬼呀

keep cash 保平安

想起20天線入低調博反彈

2699 $2.9 係咪太高位

2669

正,今日個個睇跌

牛角

值2.2

大陸藥股

到左ifc月無手足開市一齊跳

你又係的 入內房

經雷蛇，易音仲黎新股高J

平安爛醫生一手黨

直落20天線

仲未走

舊貨啦
呢期閪工搞到好少時間睇市短炒唔到好少出入
點知日閪日跌

Rocky 無底

好彩冇乜貨

期貨就黎穿3幻

啲股ao跌咁少
肯定再市玩跳樓機

Qq未開始跌都已經過30100⋯⋯

又一車車牛仔去屠房

點解可以連插咁多日 都唔彈下

扑暈自己算

次次一係唔殺 一殺就最少殺三千份

我都係咁話

月尾

屌您假突破都算
仲要跌穿埋支持位

IFC條隊排到邊

突破失敗多數會比人殺番轉頭

玩完喇 騰仔都咁 教育醫療又係咁回吐

有冇勇士止蝕救市?

轉返燈唔該

美期 有人救市

但係應該下午再跌過

啊爺醒少少啦

屌

高調又升返

蒙牛

唔好諗著班撚屌救市 加大限額 班仆街沽得仲快

似逃生門

北水不嬲都當正你港女atm咁cap水

連晴巴都睇到咁淡
晴巴睇穿唔穿298？

低調都好堅，好多人爭住要

未見過晴巴講呢句

通道底支持位298-300 我睇守到
穿一穿唔奇 等散户清倉再升番
依家最緊要輕倉

玩完散水

跌到咁都算係逃生門 接受唔到

叫極唔好 係要高追

牛三呢

好彩有隻8490 頂頂
唔係今日就大鑊

388穿位，斬

睛巴 1071 好似好抗跌 請問點睇

跟左少注

唔好講xx 呢兩個宇

2877琴日買 今日走
輸返1177賺個d

電力股可keep

2382 入唔入得過

1177 係唔係6月4前最後走佬機會

155止蝕您肯唔肯 唔係就睇143嫁啦

二送一紅股好令人擔心

2005 轉燈

日日沽到落地核，轉頭又沽過

2186 何嘗唔係

岩岩掂十天線即彈 希望可以撐住

開左逃生門 好走

手機股算幾強

特價時段

陣間騰仔都發埋力 已經想像到一陣大市有幾慘情

殺左好多牛

我D股今日跌小過琴日好多WO

間離post仲吹奏緊301不死牛

高調

都係個句
珍惜生命、遠離牛熊

市跌果陣資金例牌去左藥度咁

藥股都算係咁

超賣未

個個都心臟病發
唔買藥股,殯儀買咩

一開波已經超賣 而家係超賣再超賣

手機股，用黎打999

大家快逃生

碧桂園冇眼睇

仲有出前一丁

下個月呢度既手足會極大量團購

日清，殯儀，公用

2382 set 左154 止賺 會唔會太早

舜仔會唔會升番160比我放

咁跌法牛角食一餐好貴 大家樂，大快活 all in

178係咪要止蝕？

佢8.7 股配1股。。。
搞到成手碎股

嘩 誠哥個堆 1仔見87$

半倉半cash 等買貨

根本就唔應該撈

3萬牛仔原來己經死左

唔可以落299啊，就穿位

舜仔係因為6月1除淨先跌咁多？

收到，thanks 晴巴

貿易戰啊

內房股災

內房內銀上星期已經出事

係時候入2007

跌多幾日去返年頭個位

到時改名xx.xx (2007) 重倉

上證跌50幾點

唔算多啦之前一出消息可以一日跌10蚊

由3k變成賺得1k，再咁跌真係家鄉見

好差 我$5.2入都比佢fake柒左

所以舜仔我唔敢買牛 淨係買正股

$5

慶幸上星期及早止左Rocky

呢隻好大鑊

大家打唔打算入貨

應該仲有得跌

得隻1083綠燈，點解我嗰啲唔綠埋

巴打你會坐到咩位放

1918連跌左7，8日
36 ---> 29

等位買佢同2007

個勢似未跌完
今日有咩股係升

應該唔會走，我睇好佢公司能力可以破頂

正股可能遲下溝貨啦

有冇牛巴準備入？

內房跌勢 聽就聽唔聽就算

隻 藥明康德 咁短時間升咗成4倍今日都係回得個幾% 咁勁嘅

教育？

1083

5日低
52週低
10日低
510日低
1月低
5日低
10日低
3月低
10日低
10日低
3月低
11月低
10日低

我張LIST

三角底頂撚住呀，唔要熊市呀

全部紅色

我都想買 就到28蚊底
可惜而家成手蟹無錢買

上返3萬

直上4萬

我個倉都有兩隻綠
係3993難搞d

52週低係咩料

收息愛股

我都想知係咩黎 隻野咁慘

巴打，你都入好多貨 。。。

1083， 0001

+x

3319好強

物管 現價入唔入得過?

入

你仲1k賺已經好好，小心貪字得個貧

BTW,依張係WATCHLIST JA

入唔入內銀好

16.91巴打隻2007坐左幾耐

你個名

成個倉得返一隻2779,咁岩就係綠字 可惜係今日4.2入

新世紀突破天際

241

物管全部轉燈

我愛股都升緊

低高調齊齊高調

物業股呃貨

教育股上力

物管比力

好耐，應該有半年

又牛三mode

上啊

2007係咪跌出左上升軌道?
自己畫出黎見到係

仲有物管

2018仲強過2382

不過我都係唔會買2018

物管LAST CALL

中國恆大如何

1776聽日除淨，可以唔洗入住

新世紀

廿一世紀真係見$2

今朝好彩無比佢震走

咁就15%

放左就升 dlmm

d股跌得好平均 冇話邊隻特別大跌

晴巴睇強勢版塊真係有一手

早排升完都跌返哂

成交好似都係陰D陰D, 大師2蚊出曬?

我以為700會跟下美股科技版塊 點知

望落似仲有一棍

好難答你 再急回就走

1234唔好死呀

sh啦，調整唔算過火

老美突然抽上

ching唔係wo過幾日就升翻咩 唔好走啦

個市根本鳩黎
貿易戰但跌最多果隻無1997

個市根本鳩黎
貿易戰但跌最多果隻係1997

要睇下意西兩國期貨

今日都抽上抽落左幾次

現貨就快開市

on9 市

冇啦啦跌又冇啦啦升

都鳩左半年了

178咁樣呃貨

大戶玩哂

914我屌你老母

2186 我屌你老母

一切都只係大戶造市借口

1778聽日要硬食除淨 不過唔理啦 繼續sh

落到＄5嗰陣頂唔順走左

上證

-2%

上證+北水
對付港女既完美組合

係今日走左就升返

差唔多可以博700過夜牛

上證要插穿埋 4月中個低點

2186爆落就有份

我個中國建材

上證做咩野跌到好似意大利咁

呢隻西野就算吧啦，藥股只信白雲山同高低調

穿3000都見過喇

又落返30000 今年又重新嚟過

廣州要獨立

1234 就黎落到成本價

意粉 +2%

因為投資左A米，國米 家陣出事回唔到本咪跌到仆街

唉

出前一丁呀
尋晚排唔到今朝又唔得閒

我見到0.6%既

J 得多眼花 我睇咗期貨......

2669特價

個市弱到仆街

其實我覺得ok
都無穿到下面條線無突破向下走

未穿定冇穿都未知
見到上證得啖笑

1234 2869 被人係咁沽

要入平貨一定今日入

快d走 我幫你頂住

你嘅首選一定係 2382

聽日呢 唔搞d垃圾消息咪撚開市好冇

2382唔平好貴
700想考慮下

熄APP 當睇唔到算

956 cut loss

除淨有咩問題

6068 7.08入CUT LOSS? 支持位幾多?

恆大DKLM

各路人馬入哂黎

呢一棍好唔掂
聽日重點

扣股價 又要比手續費 伶唔足d錢

點解咁多隻物管都表演咁好我就揀中2869
3319 1778 果D硬到

隻1658都彈得返

你點玩都會輸

個頭肩頂

內房
1918 3333
好似幾抵玩

一浪低於一浪

好正

弱勢
今日個市一差即刻失禁

我叫下咋 死渣冇放架
1234同2678我都係輸渣到有賺

果3%

但2869 琴日已經跌得多過其他同類股 唸住會穩陣D所以揀佢 點知今日都係跑輸晒

1778 淨係買左佢

破頂前入2.69貨底，破頂時諗住搏多棍搏輸了

得啖笑

1475

914 似入得

呢d市緊係尋下寶啦
瘋狂叫春既時間用黎睇下市揀下股仲好啦

消息指，意大利臨時總理科塔雷利跟總統馬塔雷拉進行非正式會談。此外，市傳五星運動及北方聯盟或不會要求提前選舉，金融市場隨即回穩，當地兩年期國債息率一度由逾2.7厘回落至2厘水平，歐元則彈上1.16兌1美元水平徘徊，意大利股市亦出現反彈。

撚狗

收貨完成

下面條線好準
次次就黎穿就可以反彈
依家要擔心啊爺點搞

之後上翻3幻1
又會唔知有d咩消息打翻落黎

不過都冇咩錢買 等佢升返算

最憎係咁然後外圍升返 上證，國指仆柒 港女又要跟

MSCI concept凍過水

唔洗擔心呢個情況
因為全歐洲已經倒跌返

880日日升無人理

一直有睇住 其實幾強勢
但12蚊係咪好多蟹貨?

2869都唔差，起碼綠燈

之前低調都係跑輸，咁跑跑下到佢，佢咪爆上

坐下先無怕

升左好多
所以其實唔會買

你幾錢買?

我睇法係相反, 跌得少既之後先升得多

黎明可否不要來，唔想聽日又跌過